（急）形象改造，求時裝達人指教

想問下着nmd 可唔可以 cow 到女？
約左條女聽日出街

no

你睇下幾多啊叔著nmd再問啦

Why?

真心咩，等我仲去百寳利買了兩對nmd
以為可以cow死女

咩款啊 圖呢？

no why

On9 唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Pish

幫你推下睇下有冇人幫你

你既9up唔單止低質 仲要好撚遲

On9?

邊對Nmd 識著可以唔mk又有型

Nmd city sock

牛仔 joggers pant 摺兩下大摺

無圖又點幫你

仲nmd 唔好玩啦
有冇ub?黑vans?
不過其實應該問條女係咩衣着
如果佢係毒妹 你着咩都係柒

留名